其實係咪好少香港人玩R6

唔見連登有討論r6既post
成日打嗰陣都係遇到台灣同大陸人
試過一次排到成隊都係香港人真係好正

r6 好好玩架 一齊玩啦
條片整得唔好請指點 虛心受教 任插唔嬲

其實唔少
只不過係亞洲服啲人都唔係好願意開咪溝通

讀書果期玩完Bt後就開始無玩

玩開鎗game,玩左陣上唔到手棄左,人老了

搭單問有冇人玩warzone

入手門檻太高又要記地圖又要記路記位
成日唔知做乜就死左

即棄

日日玩

越出越差

喺連登講warzone

有咩問題

屌你老母呃鳩我未入仲以為講緊 YAMAHA

日日都有玩

(轉左日本ser,sea 太多cheater)

其實係，有ace點解仲用大炸
又安全又唔駛emp炸野。

條澳洲婆，眼鏡佬同wamai 有撚用咩，廢物

好耐無玩，新出嗰幾個地圖尤其摩洛哥同澳洲都未記得
連cam都唔知喺邊

好彩10個有8個隊友都知室外邊度有，
室內個d cam就算鳩數了

共雪架嘛

嘥氣啦
大把連登仔仲玩緊lol啦

Moz 同大屎忽好玩喎

根本個偏離左遊戲主題為咗電競化

澳洲婆同wamai邊忽廢
就算唔係叫最勁,都叫係可用啦一定唔係廢

一開始d frd叫我玩 我都無咩興趣
覺得好複雜 又要睇無人機又剩咁
以前打開lol 無咁多野要做
啱啱玩r6真係長期唔知自己做緊咩
不過愈玩愈上癮

好多時都係等隊友射

淨係得d大陸人開咪鬧人
佢地自己又唔係勁 人地要聽腳步佢係咁嘈
成日講完句操你媽b就走場

sorry囉

日本玩家勁唔勁
同佢地點溝通